export default [
  {
    question: 'Klub sepak bola manakah yang memiliki gelar UEFA Champions League terbanyak sepanjang sejarah?',
    correct: 'Real Madrid',
    incorrect: ['AC Milan', 'FC Barcelona', 'FC Bayern Munchen']
  },
  {
    question: 'Apa judul game yang memenangkan penghargaan \'Game of the Year\' di tahun 2019?',
    correct: 'Sekiro - Shadows Die Twice',
    incorrect: ['Death Stranding', 'Red Dead Redemption 2', 'God of War']
  },
  {
    question: 'Manakah dibawah ini yang bukan termasuk operating system komputer?',
    correct: 'iOS',
    incorrect: ['Haiku', 'DragonflyBSD', 'ChromeOS']
  },
  {
    question: 'Manakah produsen mobil dibawah ini yang bukan berasal dari jerman?',
    correct: 'Renault',
    incorrect: ['Audi', 'Opel', 'Porsche']
  },
  {
    question: 'Kepanjangan dari RAM pada komputer adalah...',
    correct: 'Random Access Memory',
    incorrect: ['Rapid Automation Memory', 'Rapid Access Memory', ' Random Automation Memory']
  },
  {
    question: 'Apa Ibukota Negara Republik Indonesia pada tahun 1948?',
    correct: 'Bukittinggi',
    incorrect: ['Djakarta', 'Yogyakarta', 'Pontianak']
  },
  {
    question: 'Dari empat angka dibawah ini, manakah yang bukan merupakan hipotenusa dari formula \'triple phytagoras\'?',
    correct: '11',
    incorrect: ['25', '10', '26']
  },
  {
    question: 'Blitzkrieg adalah serangan yang dilakukan oleh Jerman pada perang dunia kedua terhadap negara...',
    correct: 'Polandia',
    incorrect: ['Norwegia', 'Austria', 'Uni Soviet']
  },
  {
    question: 'Apa sebutan untuk hidangan kopi yang terdiri dari 1/2 kopi dan 1/2 steamed milk?',
    correct: 'Cafe au lait',
    incorrect: ['Macchiato', 'Americano', 'Affogato']
  },
  {
    question: 'Profil warna yang sering direkomendasikan untuk diterapkan di media cetak adalah...',
    correct: 'CMYK',
    incorrect: ['RGB', 'HSL', 'HSV']
  }
]
